Описание системы

*   models - модели предметной области, это то, что мы хотим хранить и иметь к этому доступ (данные).

*   repository - классы, которые описывают поведение хранилища моделей. 
        Как правило, они представлены интерфейсами, чтобы остальные компоненты системы не зависели 
        от принципа хранения информации.
    
*   serivces - бизнес-логика, проектируются по принципу "Фасад".

*   app - инициализация и запуск приложения.

*   dto - DataTransferObject, объекты передачи данных. 
        Используются для вывода или ввода информации, которая не сразу попадает в хранилище, или вообще туда не попадает.